［一人n個］曰日昌昍晶晿𣊫

金鍂鑫𨰻
木林森
水沝淼㴇㵘
火炎炏焱㷋燚
土圭垚𡋣㙓

馬騳驫

子孖孨
女奻姦

龍龖龘
魚𩺰鱻䲜
馬騳驫
牛牪犇
虫䖵蟲

一＝二三亖

水沝淼

長過你
水沝淼㴇㵘

可唔可以解釋下啲字點解？

龍=青眼白龍
龖=兩條青眼白龍
龘=青眼究極龍
魚𩺰鱻䲜=一二三四條魚
馬騳驫=一二三隻馬
牛牪犇=一二三隻牛
虫䖵蟲=一二三條蟲

又㕛叒叕

乂爻㸚

雷靐䨻

一二三

一二三亖

口吕品㗊

口吅回吕品㗊

一土圭垚

十卄卅卌

土圭垚𡋣㙓

十卄廾卅卉井

人从仌众𠈌
山屾芔茻

口吅品

大夶㚐𡘙

全部都唔識讀